喂～型警打鳩廢青喎, 仲唔快d去藍絲page讚好

表揚正義力量

高尚酲醋